黑警總部收咁多黑幫月餅同現金，幾時恢復收陀地

D現金比晒比大粒

建議員佐級公會出聲明爭取

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

收片 4大探長

行動TG group:

除帽

收緊弓陀地架啦，但外判比黑社會做
黃賭毒無popo包庇，邊有得做

收片啊

咁鬼so

唔係收左一千萬咩